幫位義士整好影唔到相既iphone 7 Plus (免費幫手足整iphone)

我p牌推唔到舊post，唔知我係邊個既巴絲可以睇番：
專門整iPhone壞主板之你問我答（義士免費整iPhone)

手機台人流小，係到推一推🙏
希望更多有需要既手足睇到🙏

呢位手足之前已經拎過去鋪頭整過，但整唔好

例牌check 下機，黑畫面影唔到相

一打開部機，試水紙紅左
鏡頭都有水漬，證明頂部入過水

Check 下相機座既阻值正唔正常
從阻值既數據可以搵到邊一路既電路唔通

Check到第12腳既阻值一千九百幾
正常只有三百幾阻值，證明問題就係呢路電路

睇番電路圖，呢一路係1.8v供電
阻值大左幾倍令到供電唔正常所以影唔到相

而前面通兩粒電容，一粒電感
電容唔會令阻值加大，所以換電感

以上係顯微鏡既世界
拆電感果陣見到得番一邊焊點...
另一邊焊點已經入水腐蝕左，要人手加錫上去

以上係顯微鏡既世界
裝番個好既電感

再check 相機座第12腳阻值
今次阻值正常番喇

開機測試，影到相喇

整機既巴絲可以tg或ig聯絡我，一律免費
Ig: iPhonemotherboardhk
Tg:

天下無易成之業，亦無不可成之業。
各守乃業，則業無不成。

光復香港，時代革命

飛機po?

勁

認真d整電話啦

？？